其實今日黎明行動係上左好多國際報紙頭條

CNN

BBC

TIME

New York Times

Washington Post

CBS

ABC

NBC

FOX

今次黎明行動不知幾撚成功

有冇報章係以燒叔做頭版？

有人中槍垂死，唔好用成功黎形容好唔好

Tui

振軍心

心態正確

NYT jm9

最諷刺嘅係
玻利維亞總統喺咁多示威之後就辭職
777 仲可以咁厚顏無恥

成功經濟攬炒
但付出沉重代價

經濟有排都未攬炒

推

但經濟已經開始出現衰退
攬炒其實已經慢慢開始緊

咪係恒指今日先跌700幾
幾時先可以跌落20000

希望最後越跌越多……

最後跌到得返0點

所以就要化悲痛為力量
唔可以對唔住佢哋